指周末有人濫用私刑 警方：行為是道德淪喪

反修例風波示威仍未平息，且有越演越烈趨勢。警察公共關係科總警司謝振中表示，全港多區在過去周末有多宗嚴重暴力毆鬥事件，認為暴力種子已滋生及蔓延至全港，更形容施襲的人士是口講公義道理，實際是道德淪喪、肆意宣洩暴力的無恥之徒。

謝振中表示，因為政見不合而濫用私刑的情況越來越烈，包括星期六有一對男女在淘大花園被包圍襲擊，昨日亦有市民分別在港島不同地方被毆打至受傷甚至昏迷；昨晚亦有人在炮台山打鬥，警方已就炮台山打鬥拘捕多人，包括一名手持摺櫈的男子。

警察公共關係科高級警司江永祥稱，留意到網上流傳一名有紋身、手持警棍的人士，星期六在淘大商場自稱休班警，澄清相中的警棍並非警隊的伸縮，而相中人亦已確認非警務人員，提醒市民如持有伸縮棍，有機會干犯藏有攻擊性武器。

江永祥又表示，過去周末多次有人搶犯，包括在淘大花園制服一名男子後，多名狀似圍觀人士衝前拉開警員，阻礙警方拘捕行動。警員昨日於北角七海商業中心，一名男子持棍襲警，協助同黨逃走，被捕後激烈反抗，警方為制服男子，使用了胡椒噴劑。

江永祥指，網上有片段指警方周六於淘大花園拘捕一人時，插贓嫁禍，江永祥否認指控，指當時只是將被捕人士的銀包，放回被捕人士的袋中，警方到淘大商場執法前，亦已經通知商場負責人。

http://www.orangenews.hk/news/system/2019/09/16/010126535.shtml

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

咁大聲話自己

做乜話自己呀

由警務處講會唔會覺得好笑？

唔好出嚟講廢話啦屌 大家都有眼睇邊個先係濫用私刑 洗撚你講

香港警務處果然係 狗口長不出象牙。

講緊福建人？

所以冒休班警唔算係冒警？

北角佬拎刀拎摺凳點撚解釋呀

又話自己，又話福建人
係咪想無得撈？

好似隻雞同人講話
唔可以同丈夫以外嘅男人發生性關係一樣

市民：警方放福建犯係法治淪亡

俾人影到就話唔係自己油，玩哂

都未對你地私刑，你啲仔女落單，男女老幼，同性照屌

講緊自己啊？

唔撚使班九警犬 佢咁講係因為我地做得岩 捉撚埋班條班狗黎打仲爽

一隻手指指住人地
四隻手指指住自己

新屋嶺

呢d咪叫做惡人先告狀囉

反正打唔打返藍絲都會俾佢地講架啦
所以

成個香港只要係正常人有邊個信你班差佬 你慢慢對住藍絲同空氣打飛機

下一步就C 埋班便服同收工